陳雲：香港傳媒陳雲化。支那肺炎，其實是感冒或弱感冒

陳雲：香港傳媒陳雲化。香港主流傳媒終於願意報導歐洲的醫學權威發現，新冠狀病毒病，其實是感冒或弱感冒，是屬於引起傷風感冒的冠狀病毒群，而在爆發感染之前，很多人都有免疫力，因為這些病毒雖然是新的，但依然是屬於引起傷風感冒的冠狀病毒群，身體對其他冠狀病毒群的記憶可以自動產生免疫力，病癥和併發症依然在可以估計的範圍，對健康的人沒有殺傷力，不是什麼世紀絕症。
//另一組專家就從人類免疫系統中的T細胞入手，發現一批在疫情爆發前收集的血液樣本中，有四至六成樣本的T細胞對新冠病毒有免疫反應。在荷蘭、德國和新加坡等另外五個地點，進行的研究亦得出類似結果。
研究人員估計，可能是T細胞曾接觸類似的病原，例如引致傷風的其他冠狀病毒，從而產生記憶，當新冠病毒來襲時，T細胞「認得」病毒，於是反擊。//
不過，Now報導的標題是誤導的，依然掩飾了最重要的內容訊息！無症狀的感染者比率很高，即是不發病，即是這個新冠狀雖然是新的，但病毒並不引起新的嚴重病癥，只是多發現了一種感冒病毒罷了。